完美的連登巴絲，幾歳有第一條白頭髮？

尋日發現自己生左第一條
極為震撼

一出世